# 8_11 修改7_4 Add tag

## 题目

修该第 7 章编程题 4，给输出加上标签.在显示电话号码之前，程序需要将其（以原始格式或数值格式）存储在一个字符数组中。

## 样例

### 样例一

     Enter phone number： 1-800-COL-LECT
     In numeric form： 1-800-265-5328

### 样例二

    Enter phone number: 2-435-LLF-SJG
    In numeric form: 2-435-553-754

## 数据范围

可以假定电话号码的长度不超过 15 个字符。且输入的字母都为大写字母，但可能混合有特殊符号和数字。